we speed有無替代品？

而家要收錢做vip先有得聽流動快相位
有無人知收幾錢？
有無其他app可以代替

we speed準咩？當然有好過冇，純粹問吓，見有時有啲位有地炮但無報到

我之前用Omycar
依家都有用Waze
其實只要大家有報就乜都得

算算地準 有時行過見到有槍wespeed 冇， 再隔十零分鐘就有返

都幾準，好多時都快過收音機，不過兒家好似要比錢?

50蚊一個月咪比佢囉
食餐飯都冇左啦

App store: 洗車俠

但好多時都係報例位，諗緊佢係點運作，佢又唔似waze咁係靠司機報，但如果係靠專人又唔覺佢可以cover到咁多位。我估可能都係整合第三方資料再報出嚟，所以唔夠快

會唔會係黑警收錢報料

又有可能

據說係

ios用家表示用唔撚到

洗車俠app有免費快相push，同埋好似就嚟有新版